我同你地講 我最愛就係共產黨 你班反共連登仔有咩問題

最愛共產黨
支持共產黨呢七十年嘅作為

文革批撚鬥死班支那人 令班支那人自相殘殺

大饑荒餓撚死幾千萬支那狗

跟住唔比支那狗有自由 日日監控佢地 講錯野就拉 造謠

令班支那狗日日生活係霧霾 毒空氣 毒奶粉 地溝油

喂班支那狗食屎 班支那狗仲要日日感激國家感激黨

根本虐待得支那狗最犀利嘅就係共產黨

利申：超憎中國 超憎支那狗 但超級愛戴共產黨

支持共產黨

共產黨萬歲

ok

沒有共產黨就沒有新中國

爹親娘親不及共產黨親

唔搞鳩香港未唔憎共產黨囉

咁如果共產黨大大力折磨支那人 但香港人都會一齊中招 你點睇

問題係佢教到啲人痴撚哂線
然後輸出全球

咪就係個個支那人被共產黨虐待到痴撚曬線當共產黨係神咁拜